大鬍子猛男有雙「完美腳板」 賣裸足照片月賺11萬台幣

網路時代，人人都可能變身「網紅」。早先《蘋果新聞網》曾報導，美國一名年輕外科實習女醫生，在網路上靠著販賣自己的「美足」照片，每月可賺進台幣近18萬元，現在又傳出美國有一名大鬍子猛男，也透過網路銷售「完美腳底板」的影片照片能月入11萬，徹底改變生活。

亞利桑那州35歲男子史托勒姆(Jason Stromm)，原本做的是「網黃」，透過與客戶進行色情視訊聊天賺取收入，本來的「賣點」是一身肌肉，結果有次一名客戶稱讚他有一雙「完美的腳底板」，還建議他可以在《IG》上開個帳號，專門上傳腳底板照片，史托勒姆試著照做，很快吸引了超過5千粉絲。

去年三月，史托勒姆又在付費社群平台開設帳號，不定時上傳以腳底為主題的影片與照片，和網友收取月費美金7.99元(約台幣223元)，迄今已發表了488張照片與134段影片，帳戶開通後大受歡迎，吸引大批愛好者訂閱，甚至有粉絲支付小費，量身訂做獨家影片，史托勒姆表示，目前每個月靠著「賣腳」，至少有美金3千元進帳，多時可達4千(約台幣11.2萬元)，足以應付生活開支，而他的訂戶幾乎都是男性。

為了讓自己的照片與影片與眾不同，史托勒姆會特別替每個「作品」加上色情旁白與註解，「我自己也是戀足癖者我知道觀眾想看什麼」，大多數人都喜歡看大腳板，他在拍照時就會用特殊角度或技巧，讓自己的腳底看來更大一些。

這份特殊的工作並沒有影響史托勒姆與親友的相處，他也從不隱瞞自己的工作，「有些人覺得很好笑，有些人會恭喜我能以此謀生，老實說，這不是每個人都做得到的」。（於慶中／綜合外電報導）

呢啲就有圖

有味

恕我唔識欣賞，佢隻腳板有咩咁特別

大腳板
啪啪聲

好正

而他的訂戶幾乎都是男性。

戀足好變態

女人唔好色，無計

足仔夾埋條巨龍🐉大龜頭

班GAY佬一定係想腳交

幾乎都是男性
肌肉
玩腳
大家明啦

腳膠唔係問題

問題對腳係男人腳

美國一名年輕外科實習女醫生，在網路上靠著販賣自己的「美足」照片

想睇呢個

「完美的腳底板」

男人都可以做鴨fat fat

欣宜咁呀屌你

唉屌
世界變了樣

我都即刻諗起

走得太前

唔影埋個樣更好

btw賣腳板相個市場好大

想入行了

影埋個樣先好，呢種 大隻鬍鬚狙獷猛男 最有市場

蓮蓬腳 bam

隔住個芒都有陣酸臭味！

dklm

You are my hand twin

屌

係幾正喎
學下欣賞人

自由意志呢

有埋link俾你

腳板底都有人戀

一名年輕外科實習女醫生，在網路上靠著販賣自己的「美足」照片，每月可賺進台幣近18萬元

樓主你識唔識咩叫重點呀

事實係好少女人會迷男人腳
但男人無論gay直都會有腳膠，直男j女人腳，gay既j返男人腳
至於男性對腳既迷戀從何而來就真係答唔到

女人腳板先正

男人都有得賣相

c兄買相？

有少少甩皮喎

ew 女人腳板底 一定好l臭
男人腳板底先正

比著係女又話人係賣相雞

屌 本身以為佢扮自己係女人唔出樣

好想買